PS5 機主討論區｜叫春 處刑 (25)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG，強烈建議：
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式[/s]
設定>主機>省電>設定PS5進入待命模式的時間>不要進入待命模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD

支那PS5被BAN機，唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面，個No.係紙盒底，唔係機身底

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未有

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

Q10. 點樣自動登入
A10. 設定>使用者與帳戶>登入設定>自動登入PS5

Q11. 用咩MON好?
A11. 最佳電視/螢幕選擇，包括以下4樣技術：
1. HDMI 2.1 （提供足夠頻寬俾下面3種技術）
2. 4K120 or 8K60 （只打機4K120已夠）
3. VVR （減少斷續延遲與畫面撕裂現象）
4. ALLM （降低控制器上輸入的指令與電視上呈現的相應動作兩者之間的延遲）
買得HDMI 2.1應該會有HDR同eARC就唔特別講了

Q12. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A12. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q13. PS5可唔可以用返舊週邊？
A13. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q14. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A14. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q15. 到底PS5有咩Game玩？
A15. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

等死

Platinum shop
登記日期：完
中籤者將於2021年2月3日至2月4日收到電話及電郵通知。
中籤者需於2021年2月4日至2月7日期間，親身前往所選擇之 PlayStation Platinum Shop 完成預購 PlayStation 5 的手續，逾期將視作放棄預購。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對。
預購 PlayStation 5 主機時，中籤者需以現金交易及全數繳付。
PlayStation 5 主機的取貨日期由2021年2月9日起。

Sony
登記日期：完
購買日期：2021年2月2日10:00至2021年2月7日12:00
訂購程序 :
由於訂購名額有限，我們於2021年2月2日10:00開始根據抽籤結果以SMS短訊通知預訂安排。
* 接收到SMS訂購代碼短訊之顧客即代表已預留名額供顧客訂購PlayStation 5。
* 未中籤人士資料將保留至下一次抽籤，無需重複登記
接收到SMS短訊之客戶必須根據短訊所述之指定日期及時段內完成付款，購買詳情及訂購代碼將會以SMS短訊個別通知。
* 不接受分期付款，只接受Visa/ Master 信用卡付款 (須備有Verified by Visa/MasterCard® SecureCode™認證)
中籤者(接收到SMS短訊)之客戶須於依照SMS短訊所述之指定日期及時段內完成訂購程序，逾期未有完成訂購者，即視為放棄中籤產品，我們有權另作分配。

AEON

登記日期：完
抽籤日期：預定2021年2月1日12:00
查詢結果及付款日期：2021年2月1日14:00 至 2月3日 23:59
查詢抽籤結果： 已登記顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 回到本網頁，以登記電話號碼查詢抽選結果，中選的顧客可於此網頁中直接連結到付款網頁。
中選的顧客請於2月1日14:00 至 2月3日 23:59 到指定網址付款。
中選的顧客購買時必需填寫登記時的電郵地址及電話號碼。 每個登記顧客只限購買一套。
成功付款的顧客會收到電郵確認。
取貨日期： 待確認；預定2021年2月尾，確實日期將於有進一步消息時再以電郵方式通知。
取貨地點請於網上付款時選擇。

Logon
登記日期：完
無寫派彩日期
自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
自取地點: 銅鑼灣
客戶必須於2021年2月9日向工作人員出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號) 及(b)香港身份證號碼的最後4位數字和(c)用於付款的信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如上述第5項的資料與其登記資料不相符，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如果登記客戶授權他人代取訂單，受託人必須出示(a) 訂單確認電子郵件（附有訂單編號)、(b) 登記客戶之香港身份證影印副本和 (c) 用於付款的信用卡正本或信用卡帳單正本，以向我們出示香港身份證號碼的最後4位數字 (必須與登記的資料相同) 和信用卡號碼的最後4位數字，以進行現場驗證。同時﹐我們亦需登記受託人的香港身份證號碼以作紀錄。如果客戶無法提供上述資料，City Super Limited保留取消訂單的權利。
如果客戶無法提供信用卡正本，請向我們出示用於付款的信用卡影印副本或信用卡帳單正本。
如果客戶無法於2021年2月9日上午10點至下午6點到上述指定地點取貨，City Super Limited保留取消訂單的權利。
客戶必須於取貨時檢查貨品。
客戶需要自備購物袋。

CSL
登記日期：完
抽籤結果公佈：參加者將會於1月29日下午6時前透過電郵收取抽籤結果
預計送貨日期：2021年2月中/下旬

豐澤
登記日期：完
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知
預計購買日期: 2月中旬，購買詳情將於手機短訊SMS內通知
► 如中籤嘅會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
► 本輪抽籤活動將會把第一及第二輪的中籤會員排除在外。

蘇寧

【蘇寧SoClub會員限定 –登記抽籤正價入手PS5】
登記日期由2021年01月29日至2021年02月03日，包括首尾兩天，而結果公佈日期為2021年2月8日。
是次優先購買PS5遊戲主機活動數量有限，如果登記人數超過活動數量，將以抽籤方式安排會員購買及取貨。
参加者必須為蘇寧SoClub會員，會員必須於2020年1於線上或線下消費一次（沒有金額限制），方符合登記資格。
参加者填寫問卷時需要先登入蘇寧SoClub會員帳戶，而参加者所填寫的聯絡電話號碼需要跟蘇寧SoClub帳戶註冊電話號碼一致否則香港蘇寧易購有限公司有權取消購買資格。
每位蘇寧SoClub會員只限報名登記一次，限購PS5一部。
獲得優先購買資格會員將於結果公佈後收到得獎確認SMS及電郵通知購買安排，會員必須於指定的限期內，根據指示於指定期間到指定蘇寧門店取貨，否則將被視為放棄相關權利。
獲得優先購買資格會員必須親身到門店取貨，提供相關證明文件並簽署確認書以作記錄用途。
登記所用的電郵地址和電話號碼，提交後不能更改。如因提供不正資料而引致無法收取通知，本公司恕不負責。
獲得優先購買資格會員不能改變取貨地點，否則将被視為放棄購買及相關權利。

PlayStation Platinum Shop、Sony Store 及 LOG-ON 的農曆新年營業時間

叫春ing

希望中

要中呀

希望各位都中

留名，希望有加成

希望可以中番部過年玩下

集氣真玩家齊齊中！

Logon派未呀
又唔講幾點

到禮拜三藍店公佈，到時 carousell 又會有一批新 account 炒機

叫春留名

今日係咪得AEON同兇宅
Logon 幾時抽

留名叫春

lm

一飛都冇抽lm

平常心

logon都係今日

無野啦，記錯

集氣

我連申請確認個封都未收到

Logon 幾時確認中咗未
好想快啲知啊

係咪去左垃圾郵件度呀？

各位加油

LM

Sony 好似都係今日sms 聽日開始拎機

聽日10點 sms

錯哂
聽日先sms
同埋聽日先買 唔係拎機

Aeon 炒

＋1

很抱歉!您未能抽中

the club又收唔到失敗mail,aeon又收唔到失敗mail....

aeon要自己去查

以買2-7號拎機

Aeon四抽bye9bye

Aeon 已派

sor..即查..
很抱歉!您未能抽中。

Aeon 3抽全炒

Same

Aeon其實有無人中過架，定係好似夾公仔機中大獎咁做馬

識一個人中

Aeon 5抽 failed

aeon 3抽 炒哂

一千零一部

希望今次中

唔係兩點咩？

很抱歉

炒

Aeon 5飛全炒

Aeon真係要blacklist佢

已平常心 純粹參與下
之前都連豬3 round

可能得幾部

個系統入乜鳩玩
電話no落去都係話未能抽中

出現了

全部炒哂

跟住就等豐澤同logon 處決email

炒哂

Logon有架咩

Aeon, club 全炒

幫大家集氣

灰到已經唔記得有冇

Logon 果封處決email 係咪指其他Ching封email

開始懷疑根本係無機，純粹撚9你做宣傳。

Aeon 唔係1400先派彩咩

車晒上大陸 每間放幾部你撚狗

唔通話你抽中咩

覺唔覺最近多左cold call

網頁唔係都寫2點

呢樣真 最近真係多咗

拎晒啲個人資料拎去賣

很抱歉!您未能抽中。

正常呀

Logon係咪都係今日？

屌！！！

恭喜你!您未能抽中。

等埋誠哥封「唔好意思呀」就可以收工

咁你咪兩點睇多次囉

Aeon 會抽中係咪都市傳說黎
咁耐以黎都好少聽人喺呢到中到

仲有logon呀

可能得5部，但幾萬人抽。

loop完未
次次都問呢樣

aeon 三飛炒晒

炒狗唔中惱豬？

太易登記，應該唔止幾萬人

電話就得，邊夠啲職業炒狗嚟

叫你兩點睇多次就炒狗？
Cls

我已經放棄再抽，等到下年有現貨先買都無所謂，反正因為武肺都無乜game出，而家就算抽中都淨係想玩demon soul。

留名

咁你嘅語氣係好惱wo，正常前幾次有抽嘅睇化晒啦

連登越黎越到on9

攞曬所有電話卡抽都無

應該得返log on機會會大啲
豐澤同aeon 應該一樣機會率極低

前幾次有抽都唔中就一定睇化哂？
你估個撚個都平常心架？
就係因為啲仆街炒狗係咁入電話抽之後炒到飛起
搞到啲真係想玩既真玩家無得用正價買機
咁都唔撚嬲？
你唔信aeon會早放結果咪叫你兩點睇多次囉
咁就話炒狗？
重申一次
炒狗死全家

睇嚟你真係好惱

Aeon 又唔中

上次拎機 見到個list都有十幾廿部

專登激嬲人跟手話人好嬲
呢招好賤

呢招呢個月見過幾次
好嬲同係炒狗有咩關連性

炒狗依種生物都唔係第一日存在㗎啦，11月尾到依家，唔睇化咪即係玩自己

唔好用自己既價值觀睇人
隔離post已經出左個「ps玩家100%之後都會買ps5」
我已經唔識點覆佢

每個人心態唔同
人地睇唔化咪有得佢
何必jer住哂

炒狗會咁得閒係連登同你9up咩

aeon三連敗...

Logon 豐澤出未

究竟有無人中過aeon

輕鬆三連敗啦

Log on幾時派彩

下個最快嘅處刑時間係幾時？

開始對處刑 產生快感

The Club 0/7
Aeon 0/7

不意外

有冇人收到豐澤未

Aeon全炒

aeon
很抱歉!您未能抽中。

次次都一樣🤪🤪🤪

全炒

豐澤定logon

乜都收唔到

咁都有得嘈

Aeon冇都好正常我aim Platinum Shop同Log-on

switch 中過

AEON 又收皮
我有第一個PO就收皮收到第25個

加油巴打
仲有log on 同psn+

AEON 三飛炒

aeon 2飛都唔中

logon平時都係最多貨 今次成3點都未有

4抽gg

希望五月之前可以抽到部PS5啦
想玩bio8

Bio 8 有ps4 版

認真佩服仲可以堅持抽嘅巴打 我已經抽到冇癮upgrade左pc

好驚bio8 個ps4 版同2077一樣. 本身明明冇PS4版 依家特登出返. 驚有鑊氣

哩兩間最大機會
不過都唔敢抱有任何希望

本身有ps4版
Bio8由頭到尾唔係獨佔 上年班hackers啲leaks已經一直講緊有ps4

抽機又冇額外成本咪抽下
反正中咗都係比朋友

我上個月都買咗顯示卡，咪又係繼續抽

是

係 禁幾個制
想抽多部比呀哥

一樣

應該logon先啦, 豐澤今晚9點前

點解呢round都無人有中 咁少貨？

其實log on今日幾點派彩定係已經派晒彩？

未抽到ps5嘅我買pc版算

我一蚊都唔會俾炒狗
但係如果六月前我都仲未抽到，我買部靚電腦算啦

aeon 本身都唔係易中，等藍店啦

其實咁多位巴打唔好抱太大期望，psn+ 抽個批都有上輪特登買一個月subsciption 嘅炒狗係度，今次唔同嘅只係聚大有 shortlisting function。

不過我覺得都有好多人抽，下輪可能好少少

買咗12個月
中咗一部都有賺

logon有無處刑email?

上兩次都無
岩岩aeon炒左粉

冇衝突架
部PC幾勁都會想買PS5

點解唔抽，中左繼續幫fd抽

頭三輪抽入左過百飛已經磨滅哂鬥志 次次咁抽法真係好冇癮 upgrade完pc等佢有得walk in好過

照抽但每間只抽1飛咪算

Log-on 今次咁奇怪嘅，冇講幾時派彩

Aeon 陣亡

垃圾AEON 玩左咁多次都冇

aeon又無

Aeon已收皮
等誠哥

出處刑email應該得CLS同誠哥

Logon中先有maill，可能連登一個都唔中

過百飛 使唔使呀

等藍店

sony 唔記得抽, 星期六醒起已經過左12點
睇來都係等現貨, 等班炒狗慢慢strong hold 啦

same here
佢最遲出
記得果陣已經完左

未中籤人士資料將保留至下一次抽籤，無需重複登記

佢咁寫..可能你都有份

aeon同sony個門檻低到入電話就得 真玩家入得幾飛真係要天選之人先會中

平常心, 抽唔到新年打返PS4
除非學早兩個post 話抽機好玩過打機

豐澤
登記日期：完
抽籤結果公佈：
我哋將會於2月1日(星期一) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

繼續唔中

其實過百飛唔奇，我三輪加埋都 60 飛
我只係用自己，老婆同阿哥嘅電話email / 電話去抽

都過左咁耐 有無咁難中

然後過幾日 carousell 又會有一堆炒狗放機

都唔明有咩好炒，依家冇咩game玩
真係咁多傻仔高價接貨咩

情人節就到掛 拎機見人收5500
咁應該都有得炒

其實logon係咪唔係今日架

咪由鳩佢地
下下都咁上心只會激親自己

抽咗咁多次
依家已經無咗開頭既期望，預咗唔中

個確認email話今日開始有通知

我記得上次誠哥準時六點：
唔撚好意思呀

有講,咪今日開始

對象係同胞

香港地 ，係咁嫁喇 ，

Aeon無巴打中
睇個款都幾大鑊

收到email
中左

準備收email:
唔撚好意思呀你又唔柒中啦

恭喜

今次忘記抽藍店，已玩完

收唔到
已完

log-on email通常唔係一batch過

影黎睇下

很抱歉閣下未能獲得預購的名額。

多謝支持！

Logon?

即係其他人未收到就可以收皮了

依段係The Club
LOG-ON唔中唔會收到通知

今次冇咩人報喜既
又話大貨

炒狗就大把貨
我呢啲真玩家，就永遠都冇貨

唯有繼續等啦，我打死都唔會益炒狗

樓上話收到logon係真定假

真啦，旋轉已有人放

我記得上次都有好多巴打話抽到
今日真係好似真係冇咩人中到

又冇份揮手區

好多人中
係冇我地份啫

咁中咗都唔一定係度講嘅

我淨係想五月前買到PS5咋，我要高畫質嘅bio8
想玩PS4版

Logon 都唔中就唔駛唸其他
指定日子地點拎貨應該已經西走好多人

*唔想玩PS4版

揮定先，今次抱住陪跑心態

好似可以 authorize 第三方去拎都得

咁唔一定喺console玩嘅，到時顯示卡有機會平返嘅

Logon中咗

我朋友中左logon
但佢要比$4528，佢係咪揀左光碟版+手制*2？

買多隻制

中左既可唔可以講咩時段拎貨
加手掣版定普通版？

炒價都要比啦

係機+另外1隻制

抽得中比呢到巴打
條件係捐8舊水比612

之前都係咁樣拎到ps5
覺得咁樣幾好

今次仲未見到有人貼中機圖

如果巴打中嘅話，我想收，另外再加多捐500

跟
有巴打原價放 我即捐一千去612

其實logon係唔係手制*2版先有多d貨
普通版係得勁少

我logon $3980

logon派左彩？！？

應該都係普通版再加一盒手制

又唔中
次次十幾飛得個桔

算唔算食骨優先？

Logon 派彩email 定sms?

手制*2都唔中

關咩事

仲爭小小就可以三次全炒

講下姐
上面講手掣x2多啲貨

兩手制版

唉屌

12nn-1pm
普通$3980

10:00至11:00
係唔係順時間出email?

又無份

又唔中

咁就唔清楚
我15:53收到

我都中....今次玩野揀左option2加多隻手制心諗都唔會中架啦, 而家都唔知好嬲定好笑...要磅水了

見到巴打個名，抵你中！

巴打都幾串下

我地都未嬲你嬲乜

抽到仲想點

抱歉不過前面有人話揀手制X2版大機會中D我覺得堅堅地, 放心自用的唔會放棄Offer唔拎出來炒

堅鬼

我都揀咗兩隻手制版 又唔見我中

三次所有舖頭唔中嘅揮個手

好耐無見同好

兩次都係加手掣版
兩次都唔中

Hi

Logon係要揀埋舖頭？我無為意淨係禁左揀時間

準備出豐澤

次次得兩三部
完全冇希望

唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

佢應該係話唔同公司

誠哥斷頭台 rdy

下次抽中都出ps6啦

次次都抽唔中
講真都係比多一千幾百比炒狗
有時都真係想益下炒狗算
好頹

我己經望到把刀 come on

平常心，反正ps5 又冇game玩

唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

Ready

x2

誠哥個斷頭台就快 ready，大家唔好急！

易賞錢旗下好似無shop有做ps5 plan
照計無理由咁難中

logon咁少貨？

照你咁講，aeon 應該都好多貨

Aeon 有電話email 就得
易賞錢起碼要係會員（雖然隨時入都得）

問題係課量
可能誠哥得廿部

gun

上轉藍店先多貨

全香港 18 間藍店，每間有 100 部，個度加埋都 1800 部，最多其實係藍店。要抱希望都係藍店

19間，咁點解石門咁少人中

CHECKLIST :

CSL 唔中
AEON 唔中
LOGON 唔中
SONY
Platinum

係咪應該揀少啲人住嘅區

形容得好貼切

Logon唔係仲可以等下咩 月頭個批中獎 都唔係一次過出

今次照揀咗石門

咪係，攪到我以為唔中都有email

logon應該未派啊？

上次都係好似得第一晚有email

今日都未過完

Email都有人貼埋
係差在派完未

我都係幾次都石門
一齊中啦好嗎

咁咪兩個手制 一個手制500 好貴

誠哥咪即係csl

有撚分別咩

屌佢老母又全炒

我又係喎，咁多石門巴

其實唔關事，你都唔知邊間最多人揀

email未收到唔知中唔中。十成十又得個吉

請野飲啦

幾點出email?
恭喜哂巴打

誠哥快d處決我啦

幾點領

誠哥唔係3咩

少個人陪我叫春了

睇嚟logon應該都冇機會，你哋都收到中但係我連兩個登記咗嘅email address 都收唔到前幾日登記嘅email

呢度應該有唔少人

我有confirm email 都係唔中logon la

巴打啱啱先收到email?

睇住啲機又去哂Carousell 見到都心煩

其實我見無上兩水咁多，巴打，唔好search 啦。

越睇只會越嬲

終於唔洗再含

多謝巴打
5:46

分分鐘係之前賣剩果啲黎，唔一定係新

2-3

見到有人中

想問log on $4528 個價 係主機加1個手制定2個手制

真心希望上車巴藍店會中

主機3980加多個制
前後兩個

我5:46收倒

Logon同sony係咪出晒了？

其實Logon中$4528個啲知唔知自己買緊咩，我見個個中既都問。

反而知有咩既就點都唔中...

咩都無，每次都假希望

佢有分ps5同ps5+手掣
佢地可能唔知ps5本身連埋一個手掣

Sony 好似聽日先出

打開機嘅點會唔知

好想快啲等誠哥處決我呀

差誠哥未派彩
應該都係冇嫁啦

Sony聽日先派

夏日巴你都等左好耐
恭喜你

又唔中 從來沒我份

由第一輪去到依家都唔中，開始冇咩意欲買

慘

我都係想新年玩新機je

幾時下一輪

我都放棄，等佢多貨到賣街先算

每次得咁少機抽
一次過生產多幾萬部機真係咁難咩

都係果句
大貨個時到sony求我買

我都係，中咪中囉

又無

啲機係供應比全球，而且香港嘅貨要供應埋比支那人

終於抽到logon好感動
但係入去complete purchase 話 out of stock咁想點？

same
wtf!?

姐係有人抽唔中但係用付款link入咗去買機

Logon 都撚狗

巴打係compete purchase成唔成功？
我入到去out of stock

一個email都收唔到

唔係咁on9下話
抽中左都要搶

係

填左4個 冇一個收到email
logon
aeon
豐澤
sony

漏洞呢家野冇計
下次請早

咁癲架咩
入到去唔對資料就買到又有啲過分

多謝文昌巴
遲啲online一齊打

拎機個時show唔到email同其他資料應該都唔畀拎

真心屌出黎

真玩家抽極都唔中 想點撚樣

Sony 真係濕尻黎

仲有聽日
聽日都無先屌啦

會唔會出錯，成功中獎人數多過機嘅數量

下次抽都唔撚想

仲有psn +，我等全炒

我未試呀
今晚先有時間試

石門

呢幾日f5 email 已經係我成年既量

但係中咗而畀唔到錢既人都冇機
過咗畀錢期限

買機唔洗入其他資料咁on9?
咁其實唔洗抽啦?

有冇上輪中過logon嘅朋友可以證實下？

我真玩家 上次抽中咗

誠哥好似仲未出？
仲有機

又抽唔到

有冇人今次繼續沙田上次零消息

LOGON比到錢了，想問洗唔洗抽中個本人去？
用左屋企個名中， 使唔使帶埋佢去？

抽到快d 9 rush la, 我終於成功比到錢
俾錢唔係咁易㗎

又抽唔中 有冇消息下輪幾時

鳩抽
抽中咗

恭喜
下次抽機又少一個對手....

最快過年後個禮拜，如果又係禮拜五，就會係 19/2

仲未收到其他處刑通知...

誠哥嘅斷頭檯就嚟 ready，唔好心急

誠哥同LOGON 未收到 係咪玩完了？

誠哥未行刑

Log-On仲未有email係咪收得皮

次次都係鳩抽嗰啲中
似個抽獎system撚鳩班真玩家多

mola mola

呢d叫讀心

係呼要d玩家學雷奧出無想陰殺

*係咪

【❣️感謝支持易賞錢第三輪PS5登記抽籤活動❣️】

唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

開始

logon中咗finally

頭先收email?

晏晝五點幾

誠哥已行刑

我logon 連conformation都冇

咩都無

豐澤炒了

LOG ON

恭喜您

唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

處刑ed

第一輪開始抽 到而家都抽唔到

仲未收到試誠哥email

兇宅bye9bye

log on 係咪56點派曬

Aeon 同 Log On 都唔中
得返sony store同藍店各一飛

平常心

收到誠哥email
但未收到Logon

我都未收到

連失敗既email都無，開始懷疑自己無申請過

幾點收到

未知 希望收到

logon係咪派哂

一個都沒有

加油，最緊要唔好益炒狗

誠哥仲未派俾我 係咪中左

無Email +1
我反而係懷疑係咪登記唔到

豐澤喺邊通知

上次我都係九點幾先被處刑

中就sms

凶宅中左數位版，屌

未派只係未派到 之前都係滿懷希望以為收唔到email等sms 點知最後都係半個鐘後先收email

唔要送比我

有算好啦 抽咗三次都唔中

香港得個豆豉咁細
生產完都俾左歐美先啦

想支持吓sony都唔得

叫你俾錢既email實準時 其他就只係未派到

唔要比我啦
我想要都冇

我要

其實中既派哂？ 未收到應該都唔中？

原價收 想要數位板

即係收皮

未收到誠哥email
仲有希望

誠哥sms派哂
唔好問我咩人
我只係有同情心既過路人

LOGON係未已經派哂彩?

相信係

咁知唔知幾多quota

又乜都無

咩都冇

等聽日Sony

比大家參考吓：
頭兩次飛數一樣乜9都唔中
抽到第三次：
AEON 6 飛 中0
Logon 5 飛 中 1
城哥 1 飛 中 0
Sony 6 飛 未知
PSN 1 飛 未知

呢層我唔知

呢到有巴打五六十飛咁車唔去都冇功而回
真係睇彩數

收皮email都冇

same

等緊豐澤收皮email
logon aeon 5 飛 the club 2飛 暫時全炒

太多人要處決，比啲耐性

我都等緊

真 唔係你嘅就唔係你嘅

基本上同你差唔多飛，咪又係冇

無錯，就實有 10000 部，有 100001 個人去抽，抽唔中就係抽唔中

買完4500個option先發覺頂佢個肺原來一個手制成＄548咁Q貴

我都係

咁sony係賣咁貴有咩計

不嬲offical 手制唔平
switch 一隻pro手制都係咁上下

就係屌7 sony
希望大家快d買到

利申：仲未有4k mon

之前抽左三次都唔中

頭先好似就係你話logon有link都可以比錢
仲同啲焦急巴打講話比人比錢搶左部機就等下次話係BUG
姑勿論你9up定講真
你到底係LOGON員工定誠哥伙記?

而家唔好買住

總之買option 1算
但可能option 1左就冇我份中

+1

經驗話你知，兩隻掣好過一隻掣
我已經換左兩次手掣...

我中左logon，入到去又話sold out買唔到，之後reload左一陣又比到錢

下呢ps5個制好易壞？
ps4個制用4 5年都冇事wo

見到playstation email一禁入去.......
唔記得熄自動更新（近排冇玩）

聽日得Sony sms
後日先係電話
又一個禮拜

上個月都抽唔到已經嬲嬲地熄鬼左佢
之前兩年都係唔記得左買由佢自動買左平時貴果個價

R2好易有問題
我第一隻掣係R3飄移
第二隻掣係R2 the皮 彈唔返上去

所以大家襯仲有保就用多啲

補充下， 我依家俾咗錢如果再咁多次條link會變左出現
oops：This invoice has already been paid
所以如果你入去只係見到 sold out 應該只係系統問題可以等吓或者reload， 會出信用卡page而唔係比人員搶左

保養一年？
壞咗要點換？

拎去銀城12樓
現階段佢多數直接同你換隻”新”嘅
但都要四五個工作天

9up啦你

仲未有誠哥email

一封email都未收到
好似無發生過咁

收到誠哥SMS. 皮已收

希望未有係因為中左未收到sms

又冇email又冇sms, 好不安

btw我等緊27gp950

Sms係中左，點解收皮

即係條友9up

直接換都要等4 5日
好彩依家有兩隻

SMS, EMAIL, 收到
【❣️感謝支持易賞錢第三輪PS5登記抽籤活動❣️】

唔好意思呀，今次抽唔中你，希望下次到你啦！

所以話有兩隻都有兩隻嘅好

SMS都有架咩

唔中唔會收到sms

有得平啲買嘅咩？

成日都有promo買會籍

我都覺得奇怪, but 點都收皮

上兩次都好快收到email 今次做乜7無

仲未收到兇澤email

快點處決我

從來沒有
想食炒了

屌 又有演員拎到ps5

今次又邊位

無時間玩

但其實 send sms 應該快過 email，機唔多，sms 好快send 晒。

唔中嘅人一街都係，要處決都要時間

屌左咁耐仲周街派

隨時擺喺度唔會開

logon, fortress咩野都收唔到

其實佢係咪on9？sony 送比佢，佢話無時間玩，人地就係想你玩多啲做下免費 promotion/ marketing，第時我係老闆都唔搵呢啲on9 仔 sell product

logon收唔到係正常嘅

谷9氣

我係sony 老細見度沈嘉琪咁on9，即刻ban 佢機

送比你，話唔得閒玩，係真都唔好講出嚟

誠哥連心心email都唔出比我

連個唔好意思都冇

sms同email都無

9點了
email落左海呀?

呢個係憑我自己本事拎來的PS5
點解要開？
屌你老母🖕🏻

好戇鳩，買咗個膠套諗住笠住個手掣但係又唔可以無線叉電
Btw準備開demon soul玩

無, 唔知咩事

無計 Swing演唱會又出埋，又無新歌，收哂皮

其實有冇人收到sms中左？

買黎做咩

PS4一直都笠住手感好啲

上面唔係有咩

Ps5手制無咁滑 好渣好多

15 抽 0 中

屌那星仲要話冇時間玩

咩都收唔到 開始懷疑入錯嘢

$548 有幾貴

Xbox 都$400

Mouse 加個電莖貼牌賣成千 都係咁

講得呢啲，個人都唔襟撈，仲要係娛樂圈生存

好可能呢啲人腦荀都未生埋，分分鐘講野得罪人都唔知，然後慢慢無 job 接

原裝嘅話對返之前幾代咪算貴

仲未收到誠哥email

誠哥都係無email同SMS

有無人知如果CSL 上台 係咪有得買ps5

一個通知都冇

佢唔會同你講
你直接要求
食24個月嘅plan

機價+588月費得80GB

其實罪大呢個時間仲送機賣廣告jm9
機都吾夠賣，D人睇完廣告都買吾到
吾係應該供應量>銷售量才需要做廣告？

平時csl 都唔會打黎sell 轉台
抽完csl, Csl打黎sell 轉台，即刻cut 佢線

誠哥封野去左邊 把刀呢 點解俾我痛快

Logon email係咪已經完左？

完左，唔會再派

準備連續三輪食白果

佢BB尋日出世,嚟緊忙湊B唔得閒玩啊

啲人唔會知佢個b 出世，大家第一眼睇到咩就係咩，你估佢係天王巨星，啲人真係follow 度咁貼咩

其實 thank you 咪算囉，佢個句多咗喇

誠哥咁耐都未處決我，快啲啦屌

係咪好多巴打收唔到誠哥email

logon係咪唔中就唔通知...

另類黃牛
588得80gb

我未收到

其實要中嗰啲，sms 已經send 晒

得啦得啦 買唔到機就成個怨婦咁
人哋得罪你咩
遲少少買會死咩
咁撚唔鍾意Sony咪轉Xbox 囉
最後咪又係死死地氣俾錢Sony

錢多可以考慮我就采佢老味

成哥幾時處決我 仲未有email

比炒價仲抵，不過炒狗不了

收到誠哥email又有得下次再抽

最大羞辱 Email都唔畀你

3波抽獎中撚咗2部
9月排隊又排咗部
有冇咁撚易中
利申:2部自用，1部原價放咗比fd
重有就係炒狗死全家

唔係怨唔怨婦，而家ps5 咁難抽，人地送比佢，佢係度講風涼話好摟打者

會唔會係罪大cls冇啦啦免費塞部機俾個唔打機嘅人...

巴打小心
呢到仲好多怨婦未抽中

豐澤咩都冇 上次都話email同你講唔中

連 cuson，瓊姐都有

今次sony 係送好多機出去

咁我又唔驚嘅
我咁我3波中2部，每次都得2飛
咁計比例我的確可以話係易中

笑撚死
好彩呢度未有人抽中義海咋
唔係應該會見到條柒頭打抒情文乞機

過年想打個靚機都難

可能做個 kol 等sony 送機快過自己抽

打個靚飛機算啦，有大貨就唔洗抽抽抽

未有誠哥email 係咪有機

以前公司 annual dinner，百幾人抽兩個，我都中，其實，計比例，我都覺得易中

我覺得就算唔賺個friend錢 佢起碼都要識做請食飯 畀著我實唔好意思

sony store聽朝始派
psn果個有無人知幾時？個網入唔返了
今次抽又炒哂剩返呢兩個

LOGON
1.是次活動只提供自取服務。
2.自取服務僅會安排於2021年2月9日上午10點至下午6點。
3.客戶必須根據被分配的指定時段內自取訂單。
4.自取地點: 香港銅鑼灣波斯富街十八號銅鑼閣B樓

聽日11點sony

Platinum shop (2月3日至2月4日)
Sony (2月2日10:00至2021年2月7日12:00)

直接等 psn 算吧

索尼又派機俾artist

玩完astro’s playroom會覺得值
但毒L多隻制又無用

誠哥:屌你都廢鳩事

誠哥email同sms都冇

係 有機會登記唔到

5 飛 第三波终於中

终

其實成哥係咪唔記得咗我到而家都冇email

屌你老闆，抽唔中都send封email嚟奚落下我哋喇，依家乜都冇搞到成班人囉囉攣

典型炎上商法
通街有貨任買＝無noise
所以繼續飢餓式行銷再辣㷫下啲玩家(撚狗)引人keep住屌佢

個啲仆街PR同媽屐停就係明知有一班又要玩又要屌既，利用緊呢一班人同佢賣免費廣告咋

上次都好快，今次啲email 咁慢

呢度似抽機區

hang機可以喺邊度討論？

Hang乜

無信息又無email

Sam here

仲未更新二月免費
等住玩Destruction allstars

邊個同你講2月1更新？

打打下機行左去
部機應該就變左「待機」既
之前試過返嚟再襟返手掣上面個「ps」掣就可以繼續玩
啱啱返嚟襟手掣無反應
要襟主機上面個開機掣先有bibi聲
之後再襟手掣個「ps」，就開返機嘞
不過畫面就顯示「修復」
「修復」完就顯示之前有「不正常關機」
雖然之後再玩左陣，暫時都運作正常
但都搞到心情即刻差咗

嗱嗱聲放左部機，依度大把巴打肯抵得諗幫你收左佢

祝大家快啲有機打啦

Same bro

Updated

二月二更新囉天才
邊個同你講今日係二月一號

12:00唔通人地要寄張貼比你咩天才
咁唔等得自己買碟塞住部機囉

提埋你條打靶仔可以download啦
唔好又懶醒走去ps plus到搵 有時唔會咁快顯示出黎記得去放大鏡到search control呀醒目

你自己月曆都唔識睇喺度發返我晦氣轉頭

邊隻字同你講二月一？咁都叫發晦氣？
你唔走去發晦氣同你呀媽講做咩生你出黎？

原來真係唔識字嘅
我明明一心想玩Destruction allstars
都係唔同啲機都唔知有未嘅傻閪計

屌你老母臭閪我喺二月二問你自己叻唔切而家喺度發癲
乜青山Ward而家有PS5打咁好嘅咩

機都未有 又bin9人地

人地無咪無囉 都唔知你喺到急啲咩
人地有咪有囉 有自然有人上黎講
你唔係要人地睇你心情決定幾時update呀？

你老母個屎忽就真係俾我鞭到發發聲啦

傻鳩 好撚型呀 有機呀 係咪要拜你呀

原來真係抽唔到機先癡撚咗線
咁我唔同你計較啦
打機先

攬住你老母喊啦柒碌 扮咩打機

白卡佬出沒注意

你都扮抽到入嚟機主討論區發癲啦

我都想抽到抽到你老母陪坐

無機都要比人屌比人笑
唔講以為你有啲做緊總統呀白卡佬

我入嚟講吓做乜十二點幾都未更新個List
然後你條匡智仔就一嘢屌埋嚟
唔柒串鳩你都對唔住自己
唯有祝你等到下年大貨先有機
買到都要彈碟啦

快啲祝我買到機啦慒撚匡智仔
你貼張咁嘅相都叫串鳩到人？你貼完有冇笑到自己噎親呀白卡佬

冇機咪冇機囉 抽唔到咪抽唔到囉
都唔知你喺度急到啲乜

如果我有機 會唔會變到你咁型棍

其實他怎麼吸引你巴已經有機

佢需要藥物多過PS5

一晚有兩條友叫你白卡佬 你自唔自豪

日期都未識睇好意思叫我白卡佬
你都係攞定籌排院舍啦

做你院友呀傻鳩？

cls 香港人真係好大壓力，咁都可以罵戰

希望大家唔洗等到下年大貨先有機
買到都唔彈碟啦

條友都癲癲哋
自己睇錯日子仲要Gut返我轉頭
抽唔到機大撚晒咩

白卡佬～

乖乖哋食藥咪好囉 係要成隻癲狗咁

如果我係你 不如潛水自己打機算啦

本身都好少入嚟
諗住問一句都要俾狗咬
抽機叫春多過機主討論
呢個區下個POST不如改名算啦

LOG ON個光碟版係咪即係要強制買多個手掣?

PlayStation®5 Console + DualSense™ Wireless Controller 1 HKD4,528.00

唔洗 佢有單手制版同雙手制版簡

咁HKD4,528.00係雙手掣?

係呀

唔該

收到logon email中獎,9號拎機，想問禁多位ps5支援21：9既mon嗎？

唔支援呀

估唔到你上面咁都有得嘈
不過睇完提醒我又可以down 2月free game了

記得去放大鏡search
main page未更新

搞咗好耐先down哂
同埋新store好煩，無得一次過purchase
搞到分咗五張receipt

thx

Down完聽日有得玩

唔同誠哥登記唔到
咩都無

大家記得唔好買炒狗貨

唔洗擔心 我登記左都咩都無

Xbox 一有貨就買
橫掂都係第一次入手console !

利申 咁多次都唔中

我都係，兩個email 都無聲氣。

等psn + 吧，psn 係電話加 email，而且最多貨。無就再等下輪

頭po提左熄待機
垃圾sony仲係未整好

過年慢慢爆左佢

同埋成鬼日save有衝突 禁入去兩個個version又一樣

呢隻真係試機 試下啲ray tracing佢

簡單d講，連登仔打呢句就已經會俾人屌到反艇啦
仲聽你講理由咩？藝人有特權？

連登仔會話，平常心啦，急嚟做咩，都無 game 玩，咪叫春啦。

但佢地有機

正

正 啱啱玩到打低條龍

想問ps4 pro內置最大對應幾大bt呀！

我無機都知道要 關/熄 左個睡眠/代機功能

Ps:樓上 做咩嶋 係到罵戰
要屌都屌 炒狗
祝 炒狗中肺炎

隻肺炎殺傷力唔強，係都中其他

Ps App到底幾時修復，成日最近遊玩果到亂見到d奇怪驚以為自己比人爆ac

豐澤今朝都無消息
又話唔中都有email既

試下喺email search易賞錢
多數落垃圾郵件

要放工先可以玩PLUS今日送個隻車車GAME

罪大準備派彩

一唔一齊玩

誠哥其實有冇人中

罪大開波

罪大冇sms 揮定手區

堆電郵連處決既都遲
The club果個遲左日半先收到

今晚10點先玩得
可以留psn一齊玩
都幾睇好呢隻

少fd買到ps5

唔中都冇通知？

佢個60fps smooth到要特登較低個靈敏度佢

上星期爆完機

但rt得30fps真係唔知點揀好

終於中

您已成功登記購買PlayStation 5。系統已為您預留產品，請於 2月03日 23:59 前使用您的訂購代碼: XxX完成訂購手續，逾期未有完成訂購將被視為放棄訂購產品。

唉又收皮

屌 到我抽中未呀

終於中
收到sms

您已成功登記購買PlayStation 5系統已為您預留產品，請於2月03日23:59前使用您的訂購代碼：完成訂購手續，逾期未有完成訂購將被視為放棄訂購產品。馬上前往購買頁面：

咁多人中

無，1200 前都未收到就等下次

得返聽日psn +，無就下輪大家再見

依啲game多數簡60fps好啲
除非你覺得60已經夠快 可以轉番30

咁多人中
點解我無得中

想問下中左嘅巴打 你地入左幾多飛?

已經不抱希望. 第三round中左
堅持唔食炒價係正確嘅

恭喜巴打

恭喜中左嘅巴打，又無我份

又冇我份

1飛

連敗紀錄 UPDATED

Call duty開左rt如果爆炸場面太勁係會跌fps, 我1080p都出事。

Sony 大貨？

未收到sms
但多人中都係好事來

恭喜你 我都係一飛佛系抽機算

果然知規矩
每次中咗都要講呢句

不過鳩入電話嘅SONY都咁多人中,好事

三連敗

應該唔會一輪完既 仲有希望呀

尤其啲燃燒場面，啲火起晒格，唔知 ps5 係咪咁

因為我見好多巴打中 sony 同埋呢啲句野都幾多人講

從來沒我份,悲傷當做例行,我慣了傷心

仲有聽日 psn+，唔好傷心啦，唔中下輪啦。

最緊要係唔好益炒狗

係呀好撚大貨
得我唔中咋嘛

多人中都係Logon, Sony Store 同PS Plus

我就係用緊PS5, 舊電視都出事
部機玩rt 熱到飛起，後面條金屬頭hdmi熱到辣手

如果得一部放出黎抽
抽到嗰條友都會話大貨

BTW, 我都仲未收到誠哥處死email之前好快有
今水搞乜D email成日都唔見

得中既人先會咁講

屌又冇

應該大炒狗都少左入飛啦，都唔知點散貨
而家應該散户居多

平常心啦

準備好過年前去買隻PS4 手制

其實一日有幾舊水賺，炒狗都唔會唔入飛
更何況大炒狗，人地咁多電話卡密密賺啦

見條撚樣講風涼話搏下嘴啫
好平常

點解會無得拎control

問我有沒有 確實也沒有

又收皮

前提要收到
我連誠哥處死email都冇

第三次收皮

都話今次有feel，中咗了
feel到會中多一部，到時俾番水腳費我得了

又唔中…

排

同埋同我講聲生日快樂

咩FEEL都無

唉

巴打快啲用條code
呢隻brush好唔安全

應該要對電話

自己search終極版

一睇就知我未中過

睇緊邊到有平平地PS4手制買又可以網上俾錢

先lm
btw生日快樂

用左先po上黎 多謝提醒

少咗人入飛係正常，同炒iphone 一樣，過咗兩個月，要食炒嘅人都食晒，而家啲人咪自己慢慢 sh。

而且散戶又搵唔到路炒返上大陸，入飛意慾係低咗

全部收皮

啱啱check家姐手機
原來中左好激動

真。大貨

不過唔關我事

同巴打一齊抽中新年開心打機

要對信用卡名拎貨????????????

係咪要循例講返句sony大貨
仲有psn
如果中埋比返水腳費得啦

又係冇我份

搵到，thx
放錯link咁on9

陪你

之前ps4玩skip哂d支線
而家係咁周圍去 發覺都幾多野玩
解放d龍同打女武神

從來沒有 從來都沒有

一齊

啲女武神好難搞手殘 卡咗勁耐

從來沒我份

又係咩都無

又無我份

又係乜春都無

而家玩緊困難
覺得解放龍個d都好難打

sony通常會派幾日,唔使咁sad喎

如果我再抽到有多原價放比其他巴打
淨係請食一餐便飯當車馬費就夠
立此為憑
希望用家巴打們人人有機打
炒狗死全家

恭喜哥兒中左

恭喜哂

恭喜你
你都等左好耐

苦盡甘來

第四輪先中

新年前中左，恭喜哂

有冇人試過係logon 攞機洗唔洗對信用卡正本？
因為我用其他人嘅信用卡

中左1飛就得，無人理你過去抽左幾多次

要彩印信用卡正背面
不過最好打去問下

我好似得4lv 唔夠打

大家都係10點幾收到

點解誠哥唔中都冇email?想比佢處決得唔到

入左5飛 一封都冇

又冇份

繼續三連敗

唉 再不中忍不住要吃炒了

+1
最後希望Psn果1飛

所以logon是咪已經派咗彩

我頭先買都係咁
今次又會咁ON9開多個

一開波食炒就話享受姐
而家先食炒連炒狗都笑你老襯喎

上一次SONY拎機佢係要對我VISA及身份證

呢個真，唔好食炒啦
就到終點㗎啦

過年沒機玩 一開始唸住ps5好易買 所以放了部ps4 好想玩 惡魔靈魂

我都揀咗多個手掣
一路都玩開pc
幾年前想買ps4但聽到就有ps5於是忍住唔買
加之周圍啲frd都唔玩開ps跟住就揀咗多個手掣

派完咗

輪輪都唔到我中

乜7都冇 我電話係咪壞咗？

好灰, 想送部機俾老公都咁難

我都係…諗住送俾佢玩RE8

中咗Sony籤
諗緊買唔買好

繼續冇份

抽咗四輪幾廿飛一次都唔中

唔要放俾我

中左都唔買幾多人想要都無

RE8 5月先出，應該仲有機會嘅

仲有藍店.. 希望中到啦..

幫fd 抽 佢心大心細
我自己仲玩緊PS4

問左 我用左fd張信信卡買
到時兩個一齊去就得

買左機 隻horizon 4k 60fps真係好正

唔要俾個機會黎

唔要比個機會來X2

希望啦, 就算今次中拎機都2月尾, 所以想快啲
唔係話冇PS5唔玩得, 但佢部PS4開始唔多掂

希望大家都中

大家咁話

邊有60fps

依個真，有得揀一定係用PS5玩
祝你好運，可能未派到或者可以補中嘅

Horizon Zero Dawn仲係Capped 30FPS嚟
唔係60FPS

Sony唔係得一轉下話

根本就冇

冇記錯上次好似兩點幾仲有一轉？

我之前就係第二輪先收到sms

希望有

通常要等幾耐先夠貨可以喺街買？

利申:第一次買遊戲機

如果個FD唔要
我到時再問大家

下年

得返藍店最後希望

LM 繼續咩都無

SWITCH+RINGFIT 經驗上年11月炒到今年6月，共8個月
如果PS5在出貨期緊張，咁應該最快都要8月至9月先至可以隨時買到
以上只是在而家無乜GAME 估計
如果出左GOW新GAME同HORIZON新GAME會再推遲

三個月 早知一開始就食炒買

又有假希望

幾時有下輪抽
呢轉我心已死

今年6月？未來人

打錯
是2019年11月炒到2020年6月

多謝, 希望大家都中

唔中嘅email都冇
乜柒都冇

係你既就係你，見有巴打話自己抽3次中左兩部
又有巴打一抽就中，一係就自己同家人都中

三輪無飛中
得返藍店

Sony 抽中咗，訂完
不過收唔到佢email confirm

三轉都係唔中

罪大=on9
pshk=on99

唔知藍店會唔會好似上次咁早一日
雖然都預唔中

炒狗=on撚柒嶋蟹貨到2046

上次比完錢都無email
但可去web site check status
到貨sms 你

等埋聽日大家就可以全炒

我上次都係sony中，反而psn唔中，我諗sony係最多貨

x2

但部ps5主機入面既內容保存庫都有錯

人地sh到世界末日再重生當古蹟賣你識條鐵

有冇巴打玩左PLUS隻車車
好冇玩

要入埋電話

有冇巴絲打仲未收到豐澤消息，明明㩒撚咗個抽獎制

未有呀
算啦 都唔望有

乜都冇收過

佢會彈你去safari揀邊間鋪架再確認
你有㩒？

我有 但都收唔到處決email

邊隻

幾好玩 要搶人車
同埋個制好大resistance

今日出個隻

ps5 plus free?

講漏咗sorry，有啊，不過依家咩消息都冇

期待左好耐

支援8v8

L2同R2好驚撳斷彈弓

依隻game L2同R2係鎖死左一個resistance
踩油同收油都要大大力禁落去

咁大鑊，佢條彈弓其實好易換，但要搵到代替品

壞左咪換制
遊戲機係消耗品

睇黎上次運氣用盡哂
今次乜都無

見有巴打話換完返黎隻制都唔好，同埋又要出去兩次，要等幾日

打機係要開心
玩左先算啦

還可以啦!

咁點都會玩既

誠哥連處決我都廢事，3連全炒心淡

竟然
新手掣先玩唔夠2個星期
仲係熱戀期

都係玩住control先

正確玩法，買多隻行貨制，㩒壞就去cs換，keep住大大力㩒，話之佢壞

誠哥係唔係有芒 post
見個個屌唔中都要出 email，索性直接 email 都 cut 鳩埋佢

換要時間同車錢

啪得爽都有少少代價嘅，當去信和睇game囉

黎緊好多game都係咁 習慣左就無咩野

好尷尬 早幾日部ps4壞咗 ps5又抽唔到 拎去整又唔係 冇理由買部新ps4架嘛

等啦，我部 ps4 早個禮拜都打柴，有時開唔到，就算開到隔一陣就熄機。

呢個時候咪搵其他野做下囉

sony派彩未？
有冇人收到sony sma?

啱啱入錯credit card 資料
退返出去要再輸入多次個code
輸入完話已被使用
嚇撚到我即刻打去sony問
好彩入得返

Sony今朝10點幾有
今日就唔知仲有無

豐澤尋晚咩都收唔到既屌

叫我？
老閪都保養期玩盡個掣佢啦
唔通驚壞就唔玩咩？
咁係斬腳趾避沙蟲喎

個掣係點壞法?

屌你嘉誠，抽唔中都send封email嚟奚落下我哋喇，依家乜都冇搞到成班人囉囉攣

駛乜囉囉攣
中左就會sms你啦

無 sms 就當收唔到㗎啦，等聽日咪算囉

第一次：R3自動漂移向上，即係玩玩下game會不停向上望到最盡
第二次：R2唔識彈返上黎，成個鍵程短哂，同埋入到game除左Ps制之外全部無反應

見個post標題寫叫春，所以周不時屌兩句

聽日會中既

無

9/2拎

屌 我都係

sony知道結果未？

誠哥？

Sony今朝好多人中啦
睇落似一炮過 無第2輪

攪唔清楚
今日派既係咪要有 PS PLUS 先有得抽果隻？

藍店應該聽日先派彩

你畀完錢有收到取貨日期通知？
我個email係話之後先會再通知日期

俾錢嗰陣時有個付款時間係9/2既3點後
我估應該都係嗰日

等第4輪叫春揮手區

fail埋第4輪叫定春揮定手

跟隊

第四輪炒狗屌你老母揮手區

都唔知要抽幾多次先會中

買隻PS4手制算

屌sony唔派第二輪
真係一輪就無

收皮

跟

Ps plus最尾一飛

Molamola

我都係，得返plus最後一飛

都唔係超多人中
假大貨

中咪大貨
唔中咪假大貨

Carousell 大貨

岩，有條柒頭話中過幾部話好易中tim

屌
抽極都吾中
炒狗死全家

唔好睇 carousell 班仆街喇，炒狗連登都唔少

個炒價仲要貴過上一輪

見到啲傻鳩一抽到即刻去Carousell 開新account放機
仲邊有肉食啊on9

呢個時候都冇
就唔會炒價入
仲要個個月有得抽下

預計今年都唔會買到ps5了

我都啱啱search，而家啲人收都係收 4500~5000

啲炒狗可來有自信炒到六千幾

唔會
我都用緊外置SSD裝返啲PS4 game黎玩

跟風炒狗，但又唔跟得貼個價
肯食6500炒價，11月拎左機啦

尋日開始，一個mail / sms都冇，
我都預無希望，得返ps plus 一飛

抽足咁多次終於中仲要係最無期望就咁打個電話號碼既sony

幾時收sms

今朝10點幾收到 但係岩岩先得閒比錢

恭喜...

係唔係差logon 未派？

我淨係收到豐澤個email...aeon 唔中

Log on派哂

咁大間公司 得咁少產量

原來真係可以咁黑
4次抽機各大平台玩哂都可以無機
身邊3個fd 都係無

唔係呢到既巴打上輪比我, 睇黎真係年中都無機

有冇推介

聽日要贏

Sony PS+ 信和藍店聽日係咪仲有希望？

不如唔好再抽啦 直接大貨出黎比人買啦
屌你老母,抽極都唔中

等下，遲早大貨出黎俾你買

仲係乜email sms都冇

其實整個system比我地用電話查返未算啦

等到頸都長埋

學其他人話齋抽中都冇game玩
事但啦

有無人而家想一齊玩下隻撞車game

想問logon 去cwb 攞要自備購物袋！？

個盒有手挽

但個啲都抽中咗

口裡說不，到最後咪又係走去抽

未有機要點拎隻control 先？

App

所以我都係會照抽
咁事實咁多輪黎講，我都仲未抽中過
唔係中過又再抽

想抽多部比呀哥

我部電話係咪壞撚左？

Testing

決定下個主題燈下，用叒唔中睇下可唔可以燈到中

用app
然後去search contorl終極版
有個細字標住組合包嘅就係PS+送嗰個

又双叒叕唔中

而家係咪4次了？
9月 12月 1月頭 同今次

準備好又失敗多次了

抽嘅話11月尾先第一次,9月係鬥網速/排隊

屌你老尾 又冇email又冇sms

抽係第3次

推

準備食白果